大家點睇屌父

發覺屌父(屌你老母港父)都幾有恆心
大家點睇？

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )